毅進南北朝之後 係咪到元朝？

建左國 有埋自己規距